[港共唔知醜系列]忠諴堅耐 清潔社會

同場加影

Push

link ?

２月喎，而家先講？

只係概念重塑，睇下個邏輯有幾荒謬

fake image